Joker poster 旺角站

出處

最好唔好同joker扯上關係